律政中心後門現況

img]

律政後門 2140
無記者
無live
無急救
無裝備
even連cam都無
現場50個人都無
有咩事都幾危險
惡犬沖上嚟發生咩事無人會知
見成個連登無人知咩事
真係發生咩事嘅話
希望會仲有人記得呢班敢留底嘅人

我無能力留低
唔想叫人唔好去
亦都唔想出聲叫佢地走
唔奢求有人支持
只係希望呢班人平平安安

btw發夢所見

總之人多就一齊行， 人少就一齊閃

推

be water
唔夠人就閃水先
唔好同佢硬碰

更新下現況
啱啱發夢見到

前門嘅人開始散緊
有人唔想浪費在場嘅人數
所以組織一次小遊行
2230係律政前門下亞厘畢道出發
經蘭桂芳IFC
宣傳俾旅客知
有心嘅可以join

律政前門陸陸續續見到幾隊5-6隻狗行嚟行去
人少
記者少
重申一次：唔建議人再嚟

終點係煲底
想join嘅中環G出口會近d

push

辛苦晒
join番大隊好啲
琴日班警犬都係趁人少出動
無乜人就好多野可以俾佢地屈
佢地而家無所不用其極
大家小心

在場巴絲要小心呀

勿被捕
(勿犯法)

辛苦晒

大家辛苦了
注意安全

Join 大隊

唔好硬碰, 個人冇事先可以繼續搞事ga ma

完左啦，返去訓啦

呢排太密了 要抖下儲氣

下次發起前要考慮埋現實問題

又話不切不散？

人少就唔好「死守」, 無必要 , 否則又變左626警總2.0

辛苦大家了

2330
人流行到ifc天橋

條八婆都偷走左，在場巴絲打自己睇情況決定去留啦，萬事小心